香城Online 被忽略嘅戰線—Facebook

Facebook作為香港主流社交網站，其實我哋唔可以忽略呢一個重要平台

而截至 2019 年 1 月，香港約有 580 萬名活躍社交平台用戶，佔整體人口 (746萬) 的 78%。

所以將要將文宣日常化先可以將效果變大

而且無論本土或國際戰線都係一個非常簡單嘅文宣方式，同埋你就算幾懶都好，你都一定有一個Facebook account

事前準備工夫:
1. 防起底，更改個人account私隱設定為非公開。 特別係圖片。

具體點set自己逐項㩒入去研究。

2. 斷開Facebook 電話同多餘email連繫，防追蹤。

3. 同連登一樣唔好係網上煽動違犯野，Popo會搵到你。 轉載 is welcome。

如果你怕被人用Facebook post 篤灰，你都可以開多一個account

A.黃絲

Facebook其實係和理非聚集地，係一個可以好好做文宣嘅地方

好簡單 但喺成效大

步驟/注意事項：

1.搵啲出名嘅page或者KOL

例如：立場 蘋果 獨媒 金水 大J 民安 天佑 等等

或者中立同扮黄page
例如 明報 信報 01 經濟 Now 有線等

總之要全方位無死角

2.搵個新嘅post
例如咁

越新嘅post效果越好

3.留言擺文宣圖，然後自己like 自己

例如

4.見到同路人擺文宣 記得要like返

好重要 因為得你一個自己like自己
曝光率好低

所以見到手足擺文宣圖記得要like

5.穩軍心

遇到勇武手足裝修影片時去留言：黑警自導自演 一定喺臥底！ 黑警辛苦曬啦等等

因為fb嘅和理非好相信大部分勇武行動都喺狗做嘅

只要依個風向延續不斷 再加插啲解釋點解要裝修嘅文宣
例如

我地唔會點失民意

效果：
1.和理非遊行同行動人數大增

2.互相團結不分化

P.S
大家要多啲去now、cable呢d新聞page留言版度多留言同互like，因為成日俾五毛洗哂地

B.藍絲

1. Report

得閒就去report人哋， 總之搞到佢哋似點新聞咁樣死不翻生
例如以下立場報過嘅page

不過仲有好多嘅，總之大家見到就即刻report仇恨言論
同埋

2.分化對家

既然人哋都不斷分化我哋， 點解我哋唔去分化人哋呢？

我哋可以順便開多個account去扮藍絲，分化對家同帶風向，搞到佢哋都要捉鬼

可以參考以下post：
1.[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

2.[文宣] 手足們係時候分化班狗同冇腦藍絲

3. [香城OL新職業]【符號爭奪戰】誠招幻象師! 黃絲係我地; 藍絲? 都係我地!

4.［文宣升級］長輩式反攻保皇FB Page

記得要用埋我哋嘅長輩圖去分化同反攻啊

總結.
所以如果大家懶嘅話或者唔想開其他平台嘅account嘅話，請大家盡做Facebook 文宣

Tui

推呀

分身

咁快

推

搶唔到

再推下

long time no see

大家仲唔快啲去facebook文宣

我希望個日全港，都有唔同71文宣

好詳細 好po 幫推

Rthk,cable,now...呢d大page有關抗爭嘅新聞同live留言版全部俾五毛攻陷

唔該大家用facebook時多留言
最緊要like同俾多d唔同表情自己人留言
唔好係覆五毛幫人推po,洗哂佢地落底就得

Facebook戰線

Push

其實又係翻炒架

溫家寶太快

push

冇錯

以前未見過

人哋平時唔出手啫

你咪起下我底囉

pepe

FB好多五毛，要光復

P can't push

唔好用不推文啦

推啊推

蟈家領導人一出手便知有沒有

71文宣

一推再推

寶

元老喺度食花生呀嘛所以得閒搶囉

推下先

讓這Po 推

我以為琴日有人開台

thx bro

食咩花生呀

幫你推上熱門

sorry慣左手勢，push返

無啦

罰你推多幾次

好多大佬一齊推緊

咕咕

下

Fb重要戰線

推手圈好鬼細

終有外援啦 呢到啲五毛藍絲都好猖狂
唔識英文唔識日文唔該係呢到一齊出多啲力洗返佢地轉頭

唔好比佢停

我諗就算冇Twitter 同reddit account

點都有facebook㗎嘛

所以應該係有好多人可以打呢個戰線

Pish

肚餓咪食

可以順便去推廣高手超啲片添

小馬冇開？

少少咸卜卜脆

係高手紹啊

九正皮

唔記得俾

差不多啦

P牌繼續扮推

不如一齊吹水啦

又copy

Pishhhhh

Pishhhhh
Pishhhhh

巴打好波

好耐未喺自己po開台

庫仔咁遲

我去call 人先

無呀

今日開返囉

個維園都睇唔清楚

我見到嘅畫面：谷左一日

已經好靚 多謝你咁有心機呀

咁我真係谷咗成日

你打先喎

十版仲未熱開

所以我咪話開台囉

七一維園見

食緊飯

發現立場冇得photo comment

今日真係有d唔開心
點解大家都係義士 但係少人咁多

我嗰度人數同連梁義士十分一都冇

啱啱先食完

可以留言㗎嘛

唔好咁灰啦

食緊水果

拿拿臨call人

竟然用呢首歌開台

好難比嘅,梁烈士始終係第一個,而且太symbolic

有邊個未見人

到

完全冇得比

嗰日排咗兩個鐘先獻到花
今日連隊都唔使排
唔通係震撼感唔夠大
今日有d失望

寶家軍

懵絲？

梁烈士係第一位
所以大家最記得係佢

其實最怕係俾啲藍絲篤真實ac灰

開另一個account

呢個要小小時間

本身都有用埋真ac開po屌，而家要清咁啲人

岩岩仲去call你

寶寶

你開個第二個咪唔使咁煩囉

琴日唔得閒

播軟硬先

但係佢始終真係為香港而犧牲嘅人

我唔期望有嗰日咁多人
不過現場連50人都冇
唔知教大嗰邊有幾多人

用咗好多年

I see

個日有埋民陣吹雞,號召力一定幾何級分別

不過香港人好撚善忘都係事實
而且適應力超強,依家見到狗發癲濫暴都開始麻木

麻木到以為係日常先可怕

嗰日出去係為咗咩
係想個畫面靚 係想呃like 打卡
象徵式去一去 定係真心想紀念梁烈士

睇到名之後，我唔知點解會諗返起sing hallelujah to the Lord

今晚TVB戰線慘不忍睹，一百嬲都無

豬豬我來了

有用
back up
7.1see u in 老銅

唔係facebook page 號召到最多人

奇怪

首嘢洗腦洗到乜咁

咁又要中指

個陣成日話唔好慣,點知真係慣咗

睇下rthk個邊幾撚恐怖
完全冇自己人聲音咁滯

我諗未有榮光之前，呢一首歌都算係一個代表到運動嘅歌

做人最緊要有中指

就係FB無出post，好似30個嬲都無添

屌

咁你向邊個舉中指呀

咁冇連登po， 淨係得tg

FB 冇出po

係，慘不忍睹

外國 page 會覺得唔好意思搞人

我宜家睇TG重懶過睇連登

如果有心嘅 冇吹雞都會去
就好似7.1冇不返你地都會去
不過真係冇咩po講今日 要搵吓先搵到

一盲目我地就輸

tg少人好多

連尼住

又係聽日出返，定宜家救亡

pish呀！！

點解

今晚係做本地ＰＡＧＥ呀

個個係本地代理喎

我淨係睇到獅王

因為ＦＢ無更新，得ＴＧ有

加深大家印象

其實又唔係咁在意
就咁睇好多都五毛假AC黎

衰鬼

聽完去洗耳

聽日真係講末日嘅歌先

其實第五點係咪同勇武割蓆

好多都認得係長期註守

咁chill

唔係

反正有狗真係扮勇武去「抗爭」，可以暫時將個波推落佢哋身上，再慢慢同佢哋解釋返點解佢要咁做

不過呢個po係上年寫，我諗而家大家都了解點解佢哋咁做，我純粹係唔記得Del

hea 下

chill

以前有咩活動都會經連登宣布同宣傳
依家好多直頭搞完都冇人提過

其實我地好被動,就算文宣點做都好
要港豬唔麻木都要靠對家主動犯新嘅錯

其實要整返場100萬人谷返度氣上黎

呢樣真喎

歷史上每次革命嘅成功與否係睇當權者犯嘅錯係咪多過革命者

即係好似清朝咁樣，革命派贏嘅原因唔係因為自己有好多實力，而係因為清廷真係犯咗好多錯，令到嗰啲天真嘅改革派都頂唔順而去支持革命

不過班狗其實都知呢點
尤其佢地有限聚令呢張牌

71睇依家個勢同身邊d人嘅反應有返以前d大遊行前夕feel

但我估去唔到100萬
而且邊行邊同狗對峙都好難計

濫用法律嘅典型例子

五十萬？

咁都要原先班改革派訓醒先有用
當年清末後期班「保皇黨」都知清朝一定要收皮
相反李卓人64仲叫緊結束一黨專政

Exact7ly依家維尼嘅狀態

但港共對內打民意輿論戰進步咗
一邊派錢一邊推d極端野,仲以為黨安法會激返起d人
點知反嘅人比率仲低過送中

而家班狗連聚人都唔會比你聚

大中華嘅春夢應該係時候要醒喇

社會主義鐵拳嚟咗喇，咁都打唔醒我都冇計

我諗而家京城嘅狀態應該就類似希特拉cut唔到cable嘅狀態囉

但經濟問題真係搞到啲人會buy一啖砂糖一啖屎，定係因為香港人已經見識過大風大浪已經麻木咗

唉

當年03年都係呢個數目

不過可能多啲嘅，話晒大家都估計六九淨係得五十萬人㗎嘛，但嗰陣時真係鋪天蓋地咁文宣

辛苦晒

img]

要啦

多圖

有50萬我覺得都夠
尤其袁爸爸都講左
我地唔爭取既話美國想幫都幫唔到

copy 其他人啫

當年西柏林都係因為成班人表達自己熱愛民主同自由，所以搞到英美法不計成本咁樣空投物資

唔可以嘥咗咁多文宣圖
AirDrop, 貼紙

Android

胡編

FB文宣

我都覺有呢個數咁上下已經ok

依家最大問題係大家都唔知可以爭取d咩
五大訴求係黨安法下已經太濕碎
但香港獨立又有人覺得太遙遠不切實際

或者可以諗下點令對家犯多d錯出醜
但佢地又好似已經唔怕醜
同醜極都有2成die heart 到支持

個ASI大數據好似幾準,但好耐冇見佢蒲頭

話有黨安法嗰陣時上咗下水囉

話咩大家不斷search 移民

其實我覺得而家最重要一點係外國仲未知我地對國安法既取態

最簡單上年8月圍機場個星期
老解係曬深圳邊境等殺落黎+狗隊冇出不反
結果流水式集會出到咁多人令外國人知我地真係唔怕死

但而家5月21公佈國安法到而家仲未有大型遊行表態

Btw 請幫手推一推同屌鳩魯柒

連仔，呢條五毛又洗版麻煩你搞搞佢

出動到大師喎

佢重有上水？

緊係有啦

條友無恥到仆街，我實要佢玩撚完

大師都無撚用啦，佢block 玩掩耳，完全破壞討論

71見

民調睇大約6成左右反對,比想像中少

我覺得民陣同班和理非大台吹雞吹得太遲
有乜理由521公佈拖到71先有大型行動

七
一
見

武肺？

掙扎

香港人

建國

光

好弱智

復

美國又所謂最嚴重，咁大家又照樣出嚟示威

香

熱狗改不了吃屎

黃洋達: 連登導致香港萬劫不復. 美國制裁損害不了中共.

同支那藍屍口吻一致,只係換個角度講

陳雲都同港獨割席

Btw 早抖啦

應該理解佢地係狗急跳牆定係度營造氣氛

順便幫下麵神集氣

媽咪麵身體健康集氣區

希望財經台台主冇事

大家未睇港島初選可以睇下
梁晃維真心超曬班
港島梁晃維：我地（本土派） 視中國為我地嘅敵人

城邦都算係港獨㗎喇喎

屁妹作息好定時

話時話今日戰況如何

咩今日戰況

Good night屁屁

論壇

早啲瞓啦

機會黎喇 FB重光第一任務

【求Share 求Retweet 求手動轉】 立法會選戰民間資訊網站 需要俾更多人見到

pinned

睇咗陣好多候選人表現麻麻

我見個封面咁多人好似大亂戰喎

我睇嗰個環節係嘉賓發問逐個問
袁彌明同林匡正問，啲問題幾尖銳
好多候選人都答得唔好

你成日搶我第二點會唔記得叫你

其實嘉賓揀得唔錯喎

應該好有睇頭

第二係你㗎咩
今日又俾你快過我

係呀不過後尾轉咗去睇rubberband live

前日睇完馮達浚覺得幾好
至少present 到自己本土+抗爭立場
點知今日睇完梁晃雄完全超曬班

pish

基本法寫明自古以來#2都係救世港豬的

痴人說夢、搬起石頭砸自己的腳

我們雙方合作則贏,鬥則俱傷
我方態度是不想爭,但也不怕爭
如果壞腦堅持其霸凌行為,我方必定奉陪到底

我係收音機啫

我主要係唔識外文 講唔春到啲乜 twitter鳩轉貼又冇人睇又冇fd 入門難好多

呢條冇可能會有藉口掛屌你 對家仲要唔係網軍 係仆街港豬藍絲 仲唔一齊屌柒佢老母？

耿爽都唔夠你嚟

Twitter 唔識外文可以放圖

不過希望大家唔好連facebook 都失守

香港仲有人未識背咩

諗起呢一part

DGX團隊 新歌 《New Paths We Forge》新鮮出爐

每次睇到呢啲mv都諗返起啲老歌

唔識靈活運用嘛

深夜任務
正式宣布全球反共大流行

冇咩人follows 下下用啲圖洗版好易比人ban 冇得筆戰都係差咁啲 有能力既手足真心幫手屌屌啲鬼佬同架仔

Facebook都輸可以食屎 努力屌緊

我學到野

港

時

代